msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspTTests 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-26 02:47\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-25 02:54+0000\n"
"Last-Translator: 陳寬裕 <pf.kuan.yu.chen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspttests-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.1-dev\n"

msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgid "Descriptives"
msgstr "描述性統計"

msgid ""
"Vovk-Sellke Maximum <em>p</em>-Ratio: Based on a two-sided <em>p</em>-value,"
"the maximum possible odds in favor of H%1$s over H%2$s equals 1/(-e <em>p</"
"em> log(<em>p</em>)) for <em>p</em> %3$s .37 (Sellke, Bayarri, & Berger, "
"2001)."
msgstr ""
"根據 Sellke、Bayarri 和 Berger（2001）的研究，Vovk-Sellke "
"最大<em>p</em>-比率是基於雙尾<em>p</em>-值而計算的，在<em>p</em> %3$s "
".37的情況下，假設 H%1$s 相對於 H%2$s 的最大勝算比為：1/(-e <em>p</em> "
"log(<em>p</em>))。"

msgid "Q-Q Plots"
msgstr "常態Q-Q 圖"

msgid "Please provide another variable."
msgstr "請提供其他變數。"

msgid "Variables %1$s and %2$s are the same!"
msgstr "變數 %1$s 和 %2$s 相同!"

msgid "Descriptives Plots"
msgstr "描述性統計圖"

msgid "Bar Plots"
msgstr "長條圖"

msgid "Group"
msgstr "組別"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Mean"
msgstr "平均數"

msgid "SD"
msgstr "標準差"

msgid "SE"
msgstr "標準誤"

msgid "Coefficient of variation"
msgstr "變異係數"

msgid "%.0f%% Credible Interval"
msgstr "%.0f%% 貝氏可信區間"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "Inferential Plots"
msgstr "推論圖"

msgid "Prior and Posterior"
msgstr "先驗分布與後驗分布"

msgid "Bayes Factor Robustness Check"
msgstr "貝氏因子穩健性檢查"

msgid "Sequential Analysis"
msgstr "序列分析"

msgid ""
"Bayes factor robustness check plot currently not supported for informed "
"prior."
msgstr "貝氏因子穩健性檢查圖目前不支援使用知情先驗分布。"

msgid ""
"Sequential analysis robustness check plot currently not supported for "
"informed prior."
msgstr "序列分析穩健性檢查圖目前不支援使用知情先驗分布。"

msgid "Expected numeric or character rscale but got %s."
msgstr "預期為數值或字元型態，但接收到 %s。"

msgid "Running robustness check %1$d / %2$d"
msgstr "正在進行穩健性檢查 %1$d / %2$d"

msgid "max BF%s"
msgstr "最大 BF%s"

msgid "user prior"
msgstr "使用者先驗"

msgid "wide prior"
msgstr ""

msgid "ultrawide prior"
msgstr ""

msgid "BF%s"
msgstr "BF%s"

msgid "%1$s at r==%2$s"
msgstr ""

msgid "Some Bayes factors were infinite"
msgstr ""

msgid "Cauchy prior width"
msgstr ""

msgid "Running sequential analysis %1$d / %2$d"
msgstr ""

msgid "n"
msgstr "n"

msgid "Posterior"
msgstr "後驗機率"

msgid "Prior"
msgstr "先驗機率"

msgid "%s%% CI:"
msgstr "%s%% 信賴區間："

msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgid "Raincloud Plots"
msgstr "雨雲圖"

msgid "Raincloud Difference Plots"
msgstr "雨雲差異圖"

msgid "Bayes factor could not be calculated"
msgstr ""

msgid "Bayes factor is infinite"
msgstr ""

msgid "The Bayes factor is too small"
msgstr ""

msgid ""
"t-value is large. A Savage-Dickey approximation was used to compute the "
"Bayes factor but no error estimate can be given."
msgstr ""

msgid "No error estimate is available for normal priors."
msgstr ""

msgid "Bayesian Mann-Whitney U Test"
msgstr ""

msgid "Bayesian Independent Samples T-Test"
msgstr "貝氏獨立樣本T檢定"

msgid ""
"Result based on data augmentation algorithm with 5 chains of %.0f iterations."
msgstr ""

msgid "error %%"
msgstr "誤差 %%"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the location of "
"group <em>%1$s</em> is greater than the location of group <em>%2$s</em>."
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the location of "
"group <em>%1$s</em> is smaller than the location of group <em>%2$s</em>."
msgstr ""

msgid "Bayesian Wilcoxon Signed-Rank Test"
msgstr ""

msgid "Bayesian One Sample T-Test"
msgstr ""

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"is greater than %s."
msgstr "對於所有檢定而言，對立假設皆假設母體平均數大於 %s 。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"is less than %s."
msgstr "對於所有檢定而言，對立假設皆假設母體平均數小於 %s 。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that the population mean "
"differs from %s."
msgstr "對於所有檢定而言，對立假設皆假設母體平均數與 %s 不相等。"

msgid "Bayesian Paired Samples T-Test"
msgstr ""

msgid "Measure 1"
msgstr "測量 1"

msgid "Measure 2"
msgstr "測量 2"

msgid "Independent Samples T-Test"
msgstr "獨立樣本 t 檢定"

msgid "Mann-Whitney U test."
msgstr "Mann-Whitney U檢定"

msgid "U"
msgstr "U"

msgid "Welch's t-test."
msgstr "Welch t 檢定"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Student's t-test."
msgstr "Student t 檢定"

msgid "Statistic"
msgstr "統計量"

msgid "Test"
msgstr "檢定"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d"

msgid "Glass' delta"
msgstr "Glass' delta 效果量"

msgid "Hedges' g"
msgstr "Hedges' g 效果量"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均數差異"

msgid "Hodges-Lehmann Estimate"
msgstr "Hodges-Lehmann 估計"

msgid "Rank-Biserial Correlation"
msgstr "等級雙序列相關"

msgid "Location Parameter"
msgstr "位置參數"

msgid "Effect Size"
msgstr "效果量"

msgid "Student t-test and Welch t-test"
msgstr "Student t 檢定與Welch t 檢定"

msgid "Student t-test"
msgstr "Student t 檢定"

msgid "Welch t-test"
msgstr "Welch t 檢定"

msgid "SE Difference"
msgstr "差異標準誤"

msgid ""
"For the %s, location parameter is given by mean difference. For the Mann-"
"Whitney test, location parameter is given by the Hodges-Lehmann estimate."
msgstr "對於%s，位置參數由分組平均差異所定義。而對於Mann-Whitney檢定"
"，位置參數則由Hodges-Lehmann估計值所定義。"

msgid "%1$s%% CI for %2$s"
msgstr "%2$s 的 %1$s%% 信賴區間"

msgid "SE %1$s"
msgstr "%1$s 標準誤"

msgid ""
"For the Mann-Whitney test, effect size is given by the rank biserial "
"correlation."
msgstr "對於Mann-Whitney檢定，效果量由等級雙序列相關所定義。"

msgid "For the %1$s, effect size is given by %2$s."
msgstr "對於 %1$s，效果量大小由 %2$s 所決定。"

msgid "Test of Normality (Shapiro-Wilk)"
msgstr "常態性檢定 (Shapiro-Wilk)"

msgid "Residuals"
msgstr "殘差"

msgid "W"
msgstr "W"

msgid "Significant results suggest a deviation from normality."
msgstr "若顯著，則代表偏離常態性。"

msgid "Brown-Forsythe"
msgstr "Brown-Forsythe檢定"

msgid "Levene's"
msgstr "Levene 檢定"

msgid "Test of Equality of Variances (%1$s)"
msgstr "變異數同質性檢定 (%1$s)"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "%s<sub>1</sub>"
msgstr "%s<sub>1</sub>"

msgid "%s<sub>2</sub>"
msgstr "%s<sub>2</sub>"

msgid "greater"
msgstr "大"

msgid "less"
msgstr "小"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that group %1$s is %2$s "
"than group %3$s."
msgstr "對於所有的檢定，對立假設將假設：組 %1$s %2$s 於 組 %3$s。"

msgid ""
"Brown-Forsythe test is significant (p < .05), suggesting a violation of the "
"equal variance assumption"
msgstr "Brown-Forsythe檢定達顯著 (p < .05)，代表變異數相等的假設不成立"

msgid ""
"Levene's test is significant (p < .05), suggesting a violation of the equal "
"variance assumption"
msgstr "Levene檢定達顯著 (p < .05)，代表變異數相等的假設不成立"

msgid ""
"Glass' delta uses the standard deviation of group %1$s of variable %2$s."
msgstr ""

msgid "F-statistic could not be calculated"
msgstr "無法計算F值"

msgid "Group Descriptives"
msgstr "分組描述性統計"

msgid "Mean Rank"
msgstr "排序平均"

msgid "Sum Rank"
msgstr "排序總和"

msgid "One Sample T-Test"
msgstr "單一樣本 t 檢定"

msgid "Wilcoxon signed-rank test."
msgstr "Wilcoxon 符號等級檢定"

msgid "V"
msgstr "V"

msgid "Z test."
msgstr "Z 檢定"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Location Difference"
msgstr "位置差異"

msgid "Student t-test and Z-test"
msgstr "Student t 檢定與 Z 檢定"

msgid "Z-test"
msgstr "Z 檢定"

msgid ""
"For the %s, location difference estimate is given by the sample mean "
"difference <em>d</em>. For the Wilcoxon test, location difference estimate "
"is given by the Hodges-Lehmann estimate."
msgstr ""
"對於 %s，位置參數由組別平均差異 <em>d</em> 所定義。而對於 Wilcoxon 檢定，"
"位置參數則由 Hodges-Lehmann 估计值所定義。"

msgid "For the Student t-test, effect size is given by Cohen's <em>d</em>."
msgstr "對於Student t 檢定，效果量欄位由Cohen's <em>d</em>所定義。"

msgid ""
"For the Wilcoxon test, effect size is given by the matched rank biserial "
"correlation."
msgstr "對於 Wilcoxon 檢定，效果量由匹配的等級雙序列相關所定義。"

msgid ""
"For the Z test, effect size is given by Cohen's <em>d</em> (based on the "
"provided population standard deviation)."
msgstr "對於 Z 檢定，效果量由Cohen's <em>d</em>所定義(基於母體標準差)"

msgid "greater than"
msgstr "大於"

msgid "less than"
msgstr "小於"

msgid "different from"
msgstr "不等於"

msgid ""
"For the %1$s, the alternative hypothesis specifies that the mean is %2$s "
"%3$s."
msgstr "對於 %1$s，對立假設中將設定各組平均數是 %2$s %3$s的。"

msgid ""
"For the Wilcoxon test, the alternative hypothesis specifies that the median "
"is %1$s %2$s."
msgstr "對於Wilcoxon 檢定，其對立假設將設定為各組中位數是 %1$s %2$s的。"

msgid ""
"CI could not be computed for effect size, due to low sample size and/or "
"extreme effect size."
msgstr "由於樣本量過小和/或效果量過於極端，無法計算效果量的信賴區間。"

msgid ""
"Sample size too small for desired confidence level. Using %.1f%% instead"
msgstr "樣本量過小，無法達到期望的信賴水準。請使用 %.1f%% 替換"

msgid "Paired Samples T-Test"
msgstr "成對樣本 t 檢定"

msgid "z"
msgstr "z"

msgid ""
"For the Student t-test, location parameter is given by mean difference "
"<em>d</em>. For the Wilcoxon test, location parameter is given by the Hodges-"
"Lehmann estimate."
msgstr ""
"對於 Student t 檢定，位置參數由平均差異 <em>d</em> 所定義。而對於 Wilcoxon "
"檢定，位置參數則由 Hodges-Lehmann 估计值所定義。"

msgid ""
"For the Student t-test, effect size is given by Cohen's <em>d</em>. For the "
"Wilcoxon test, effect size is given by the matched rank biserial correlation."
msgstr ""
"對於Student t 檢定，效果量由Cohen's <em>d</em>所定義。而對於Wilcoxon "
"檢定，效果量則由匹配的等級雙序列相關所定義。"

msgid "Cohen's d corrected for correlation between observations."
msgstr "校正觀測值間之相關性的 Cohen's d。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is less "
"than Measure 2."
msgstr "對所有檢定而言，對立假設皆假設測量 1 小於測量 2。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is "
"greater than Measure 2."
msgstr "對所有檢定而言，對立假設皆假設測量 1大於測量 2。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that %1$s is less than "
"%2$s."
msgstr "對所有檢定而言，對立假設皆假設 %1$s 小於 %2$s。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that %1$s is greater "
"than %2$s."
msgstr "對所有檢定而言，對立假設皆假設 %1$s 大於 %2$s。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is less "
"than Measure 2. For example, %1$s is less than %2$s."
msgstr "對於所有的檢定而言，對立假設接假設測量 1 小於測量 2。例如，%1$s 小於 %2$s 。"

msgid ""
"For all tests, the alternative hypothesis specifies that Measure 1 is "
"greater than Measure 2. For example, %1$s is greater than %2$s."
msgstr "對於所有的檢定而言，對立假設接假設測量 1 大於測量 2。例如，%1$s 大於 %2$s 。"

msgid "The following pair is duplicated: %s"
msgid_plural "The following pairs are duplicated: %s"
msgstr[0] "以下的配對是重複的：%s"

#~ msgid "not enough x observations"
#~ msgstr "X 觀察值不足"

#~ msgid "not enough y observations"
#~ msgstr "Y 觀察值不足"

#~ msgid ","
#~ msgstr ","
